如果第時自己有個女, 點樣教佢可以唔好比男仔呃

呃咗嗰女先

做tb 比女呃

教佢呃男人